Coreband揾vocal!!!

我地全部都16-7歲 但唔係新手！
聽開deathcore/djent
eg born of osiris / periphery /miss may i / motionless in white ／betraying in martyrs 等等
希望揾到差唔多年紀又認真夾既vocal一齊玩 我地好有火
希望玩住幾首cover之後開波寫歌
(如無意外七月尾有show玩)

推

16/7歳就彈到 好勁

嘩咁細個就咁勁 好想睇下你地表演

幫推